[
    {
        "randomId": 199
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Baguhaga akabando urwaye iki?",
            "option_1": "Inzoka mu kugenda nta maguru",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Ishapure n'amasengesho",
            "option_4": "Igikoro",
            "correct_answer": "Igikoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nagutera amazi atemba ajya ruguru",
            "option_1": "Igare",
            "option_2": "Inzoga mu muheha",
            "option_3": "Igitagangurirwa",
            "option_4": "Umwijima n'urumuri",
            "correct_answer": "Inzoga mu muheha"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Abasore b'i Gisaka barasana bakiri bato",
            "option_1": "Umuheto n'umwambi",
            "option_2": "Isusa",
            "option_3": "Indege",
            "option_4": "Umusazi",
            "correct_answer": "Isusa"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera uruhehe rudatokorwa",
            "option_1": "Sida",
            "option_2": "Amata",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Isekuru",
            "correct_answer": "Sida"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Abambari b'I Rurinda bambarira inzogera ikuzimu",
            "option_1": "Ipikipiki",
            "option_2": "Umusuzi wa so",
            "option_3": "Amapapayi",
            "option_4": "Ubunyobwa",
            "correct_answer": "Ubunyobwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Akana kanjye ni maguru ya Sarwaya",
            "option_1": "Umunyeshuri",
            "option_2": "Akababi k'umuvumu",
            "option_3": "Ibaruwa",
            "option_4": "Akanyamasyo",
            "correct_answer": "Ibaruwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nikoreye isi ntengata ijuru",
            "option_1": "Umuyaga",
            "option_2": "Indumane",
            "option_3": "Sida",
            "option_4": "Inzara n'inyota",
            "correct_answer": "Inzara n'inyota"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Karavugira ibuhanika",
            "option_1": "Inyenyeri",
            "option_2": "Isi n'ijuru",
            "option_3": "Umutego",
            "option_4": "Ingasire",
            "correct_answer": "Ingasire"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ngeze iw'abandi bampa induru",
            "option_1": "Sone yo ku irembo",
            "option_2": "Umwobo w'impiri",
            "option_3": "Ibabi by'ibibonobono",
            "option_4": "Urwembe mu musatsi",
            "correct_answer": "Sone yo ku irembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyirabyuma ndashya umugongo",
            "option_1": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "option_2": "Inkono ku ziko",
            "option_3": "Kukwanduza sida",
            "option_4": "Imirizo y'imbeba",
            "correct_answer": "Inkono ku ziko"
        }
    }
]